Тестовое задание в компанию NAUMEN.
Описание:
Данное приложение решает задачу поиска кратчайшего пути в поле размера KxL
(1<=K,L<=10000). В качестве элементов массива используются следующие символы:
•	# - преграда
•	. – дорога
•	@ - начальная позиция
•	Х – конечная позиция
Состав:
•	RouteFinder - интерфейс, данный по условию
•	RouteInMars – класс , с алгоритмом построения маршрута
•	MapCoordinates - класс хранящий позицию на карте (в матрице), а также ее предшественника
•	Язык: Java (написан на JDK 8)
Результат:
В качестве результата программа выводит на консоль массив символов с построенным маршрутом. Маршрут прокладывается символом ‘+’.

